有d唔知自己想點

善心打破回覆

唔好為拍拖而拍拖，真係中意人先一齊，如果唔係到最後都會分手。

我都唔知自己想點